你地有幾多密碼需要記?

岩岩無聊諗諗下發覺自己都有幾多密碼要記
Facebook, Google, 馬會戶口, 信用卡x2, 銀行ebanking, 提款卡, 連登ac, 手機unlock, 大廈, 公司x2, 公司電腦
暫時諗到既都有最少13個唔同既密碼要記

3個 基本上大部分都係用嗰2個密碼

same

重要既密碼我唔敢重覆 驚比人hack左會一次過hack埋其他

1Password

四位數
六位數
八位數
大細英數
符號大細英數

一樣